[The Hunt]熟女約會後謊報強姦 被害男崩潰罹患憂鬱

英國諾福克郡（Norfolk）一名35歲的女子，去年透過約會網站「Plenty of Fish」認識一名58歲男子後，到對方家中過夜，隔天偷走男子3,040英鎊（約11.8萬元台幣）。她被捕後一開始辯稱，這筆錢是男子給她的援交費，後來她改口謊稱自己被對方強姦，最後她才承認偷竊，周三（12日）被判刑20個月。被害的男子表示，自己「被控」強姦後，不但身敗名裂，也因為受到極大的壓力，罹患憂鬱症。

女子里弗斯（Natalie Rivers）於去年12月，到男子家過夜，隔天她趁被害人外出期間，偷走3,040英鎊。里弗斯被捕後，最初辯稱，男子是她的「甜心老爸」（Sugar Daddy），這筆錢是援交費用，每小時收費150英鎊（約5824元台幣），但後來她改口稱，自己是被迫性交，遭到強姦。警方花了4個月的時間蒐證，才拆穿她的謊言，她坦承偷竊。

被害人在聲明中表示，警方花了4個月才證實他的清白，而在他被里弗斯指控強姦後，受到極大的壓力，罹患憂鬱症，身體也出了毛病。

里弗斯早有多次透過約會，趁機偷竊的前科，2013年她曾偷走約會對象的支票簿及信用卡， 她也曾用多個化名，假冒女警或退役女兵。（國際中心／綜合外電報導）

我絕對没有強姦母豬.jpg

没

Me too

其實全世界係咪應該立法有企圖明屈me too 屬於刑事罪行

當然我係講緊有證據嗰啲

女權：咁會令真正的受害者唔敢企出黎 怕比人話自己屈人強姦

而家應該可以用妨礙司法公正告屈人metoo的人？

試過屈強姦， 查返whatsapp wechat紀錄係你情我願 ，cctv影埋一齊 入酒店大堂一齊搭𨋢

最後條女好似判幾個月感化

假如條仔畀人挫得入分分鐘坐十碌

告咩罪？

老防

理論上好似冇刑期上限
其實呢條罪最高試過判幾多年監？
我覺得判刑應該同行為的嚴重性掛勾
屈人強姦判幾個月感化
咁屈人偷野咪判1日感化？

女權大撚曬